## Translation chains

`requests` `web` `API` `machine translation`

### Гипотеза

Возьмём некоторый текст и его машинный перевод. Обратный перевод с нового языка на исходный язык, как правило,
не будет совпадать с исходным текстом. Но если проделать несколько таких итераций, каждый раз сравнивая текст перед
итерации с текстом после, то в какой-то момент текст и его обратный перевод совпадут.

### Условие

Давайте проверим сформулированную гипотезу. Вам дано несколько текстов для перевода, и список языков, для
которых вам нужно посчитать кол-во итераций машинного перевода, после которых обратный перевод текста перестанет
изменяться. Другими словами, если начиная с N-й итерации текст и его обратный перевод совпадают, верните N, иначе
переходите к следующей итерации. Если кол-во итераций превышает 8, то для экономии времени (и кол-ва запросов к API)
вместо результата верните `None`.

Для перевода текстов мы предлагаем воспользоваться [API Яндекс.Переводчика](https://yandex.ru/dev/translate/).
Для работы с API переводчика из питона рекомендуем использовать библиотеку `requests`.

Список текстов и языков для перевода вы найдете в тестах.

### Пример
Вот такой текст при переводе на английский и обратно остаётся неизменным*:

```
У лукоморья дуб зеленый;
Златая цепь на дубе том:
И днем и ночью кот ученый
Все ходит по цепи кругом;
```

Для этого текста для английского языка длину цепочки считаем равной 1.

(*) На текущий момент API переводчика добавляет символ пробела в 3-й строке после первой итерации, поэтому ответ будет
все же не 1, а 2 ¯\_(ツ)_/¯
